[求救］隻貓尋日絕完育 對帶頭套極反感

佢平時已經係好活潑 跑跑跳跳係家常便飯
絕完育 醫生話唔可以比佢跑跳 驚爆傷口
咁冇計啦 放佢入籠
貓沙盤都放埋入去比佢柯屎柯尿
但佢帶咗頭套就發曬癲 瘋狂係籠入面爬 成隻蜘蛛俠咁 我驚佢係籠入面都可以郁到傷口爆
又唔知係咪個頭套令佢奶唔到自己 佢柯完尿又發癲 自己Hi到成身尿 又整到地下周圍都係
係咪隻隻貓都咁抗拒？又唔除得頭套 有咩計

比D時間佢適應下 多D關心佢

一定要帶
佢幾辛苦都好千其唔好俾佢除落黎
到時爆線佢又要麻醉多一次
你又痛，佢又痛

我嗰隻勁唔鐘意帶
同佢除咗反而正正常常 又無lam傷口
仲好快好返
利申除咗去廁所同瞓教都有屋企人望實

去文具店買對做手工用既袖套
再度岩個位剪4個窿
因為袖套頭尾都有洞，所以4個窿比佢突d手腳出黎就得
果時我隻貓我都係咁整 佢都係超唔中意頭罩

真有心思

我 以前係用長緊身衫剪手既位俾佢著

著呢件野就唔帶頭套嘅意思？

可以用軟身頭套
旺角寵物街有得買
又可以自己飲到水食到野

我果隻都係絕完點搞都唔肯帶
跟住老母專登整件衫比佢唔比佢摸到傷口
成件乞衣衫咁

係呀，同一意思都係保護傷口唔比佢舔，
果時我隻貓成日舔個袖套 以為自己舔緊毛

我兩隻都無帶 完全無事

我果隻又係唔鍾意帶頭套, 我就去寵物店買軟身果D.
不過都係用咗2日咋. 見佢連食野都唔肯食. 第3日由得佢唔帶. 只係望住唔比佢舔傷口.
如事者就平安過渡了.